Mevrouw Joe werd snel geland en oom Pumblechook was ook al snel naar beneden en bedekte de merrie met een doek en wij waren snel allemaal in de keuken en droegen zoveel koude lucht bij ons mee het leek alle hitte uit het vuur te verdrijven.
"Nu", zei mevrouw Joe, zich haastig en opwindend uitpakte, en ze gooide haar muts terug op haar schouders waar hij aan de snaren hing, "Als deze jongen vannacht niet dankbaar is, zal hij dat nooit zijn!"
Ik zag er zo dankbaar uit als elke jongen die mogelijk was, die helemaal was niet geïnformeerd waarom hij die uitdrukking zou moeten aannemen.
"Het is alleen maar te hopen," zei mijn zus, "dat hij geen Pompeius zal zijn.
Maar... Ik heb mijn angsten. "
